賽跑冠軍🏃？老婦西環遭泥頭車撞 捲車底重傷死亡

西環石山街近士美菲路發生交通意外，今早(11日)11時18分，一名87歲老婦在橫過馬路時遭一輛泥頭車撞及，捲入車底重傷，消防接報到場將老婦救出，但已陷入昏迷，立即由救護車送院搶救，惜告返魂乏術。警方正調查意外原因，現場留下一攤血漬，以及一塊鮮魚，懷疑老婦在買餸途中遇上意外。

受意外影響，士美菲路往薄扶林道方向近石山街的部分行車線現已封閉，交通受阻。

我是七八十歲人 短跑的冠軍

亂過馬路定泥頭車衝紅燈？？

why not both ?

衝得紅燈個阿婆就唔叫亂過馬路啦

可能行馬路邊

勇猛
泥頭車都照去

行馬路邊點叫過馬路呀......

明明係話橫過馬路，表達唔到 係咪亂過馬路

勇武派

抵撚死 死廢老

有魚

加多條咸魚